太子站外貼喬布斯照及名言「Stay hungry. Stay foolish.」

一批市民凌晨清理港鐵太子站一出口外，被反對修訂《逃犯條例》人士放置的鮮花。而到早上，有人在現場張貼寫有「Stay hungry. Stay foolish.」（保持飢餓，保持愚蠢）的標語。

現場太子站出口上的港鐵標誌，還被人貼上蘋果始創人之一喬布斯（Steve Jobs）的相片。而「Stay hungry. Stay foolish.」是喬布斯名言之一。

2005年時，患癌的喬布斯在美國史丹福大學畢業禮上，向畢業生贈言：「Stay hungry. Stay foolish.」。這句話一般被譯為「求知若飢，虛心若愚」，意謂勿容易滿足現狀，要虛心求教。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1596283/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E9%A2%A8%E6%B3%A2-%E5%A4%AA%E5%AD%90%E7%AB%99%E5%A4%96%E8%B2%BC%E5%96%AC%E5%B8%83%E6%96%AF%E7%85%A7%E5%8F%8A%E5%90%8D%E8%A8%80-Stay-hungry-Stay-foolish

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】